有人拍左段片係警署撚狗 睇完心情都好D

唔建議大家咁做 但係呢段片真係好過癮

好耐啦！聞說係一個被革職既前警察，中左六合彩，之後一遇到警察就玩下野咁

唔理佢幾耐
本身呢排心情好差
大家睇完笑下都好

好撚勁

睇完即刻身心舒暢

要學佢d技巧 但唔好吹奏佢 佢都唔係d咩好人

知唔知咩事被革職？
犬類都已經壞事做盡 .. 照道理越壞越唔會被革先係

有人打狗 何樂而不為

我冇嘢講